759又加價

屌咩

全場都係折實價

屌咩可樂又加價

貴左都算
仲要啲野成日就黎過期
唔睇清楚就中伏
肥佬仆街死啦